[fifa online 3]邊撚個傻閪高登仔咁唔輸得呀

比人大炒仲鬧鳩人trash 同打lol既傻閪台仔無咩分別
條友好似係一會 拎住club隻星星朗尼打都輸

有冇話俾媽咪知佢鬧你

Ching 好波